我正式宣布1111行動代號為 雙十一！周圍塞！！

我番九點鐘
如果7點屋企樓下有人堵路就好大獲
我8點鐘就要同老細講有人堵路
番唔到工
如果全香港既人番工前兩個鐘走落屋企樓下堵路
就好大獲
到時唯有行馬路番工
班人行到邊塞到邊真係大獲
到時警察都唔知點處理
你地諗下行到邊塞到邊真係好大獲
我要番工呀
雙十一！周圍塞！

推

唔好堵路
我要番工
如果人人番工時間前兩個鐘堵路就好大獲

我要番工呀

全世界推

我要返工呀屌！

討論，幾時先肯放棄黑色杉？全民風褸未？

推行動

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

0630和你晨運

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

哇到時咪請假都唔洗比醫生紙好邪惡阿唔好咁做阿我想返學

唯有行馬路去睇醫生

Push

好句好句

甲近平

甲由平

曱甴平

平由甲

push

PUSH

借位一用....

千祈千祈千祈千祈唔好去OK?

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03. ??

香港人日程表iCal版 上線啦

港豬表示我要淘寶

雙十一！周圍塞！

大家唔好呀 好多人要返工架

推！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

CWB sogo每年雙11勁多支那人

大家可唔可以做實事

推呀

題外話:

記住當日齊齊掛紅色POPPY係心口紀念為香港抗戰既英軍加拿大軍同印度軍為港捐軀既真正護港勇士

無poppy 既巴絲今個星期六賣旗應該會有得賣 (年年最接近11/11個禮拜六都有)

利申: 2/11 開始已經日日返工戴心口, 準備戴到11/11

重點: 香港保衛戰, 打走日本仔, 絕對唔關中共共產黨事!!!

pish

罷工都要人幫 你不如死撚左去

唔好攪塞啲交通。

我好想返工。

先至奇。

呢個post爆1001 就參加 廢時做on9仔同港豬一齊送頭

曱近平

會唔會開個1111grp

習曱甴

唔洗去淘寶 唔好去深水埗

又狼來了。好悶呀。。。

得把口吹雞，無組織過點做呀？

理念相同

香港作為世界金融貿易中心之一
大家可以思考一下
平時在星期六日集會遊行
令到香港遊行地區變死城
經濟損失大定係
在星期一至五的工作日
令到香港遊行地區變成死城既經濟損失大呢？
我可以好肯定
工作日遊行經濟損失一定比星期六日大N倍

簡介
假設下星期三
示威者一早同學校公司請定假
有勇氣罷工罷課既就自己罷
早上八點開始集會遊行
兵分兩路
在港九商業區遊行
香港人-銅鑼灣至中環
九龍新界人-尖沙咀至旺角

根據以往經驗
黨鐵又會停駛
加上示威者堵路
咁就可以迫大部份香港人被罷工了
而被迫罷工的示威者
亦可以立即加入遊行行列

策略
工作日遊行集會目的
唔係打狗
而係令市場運作停頓
所以以敵進我退
敵退我快閃為原則
當然打狗救人例外
務求用各種手段
令港九商業區
星期三夜馬停止運作
則任務完成
不用戀戰
立即番屋企訓覺

如果文宣做得好
更加可以虛張聲勢
乜都唔使做
例如教育處，各大銀行，港交所，各大辦公室，馬場等等
可能會提早一日宣布
因為有活動進行
星期三停課停市一天
黨鐵亦可能宣佈
因為有突發活動進行
星期三所有站停止運作
如果以上虛張聲勢策略成功
示威者當然留係屋企打機，上連登吹水
等班green object 留在街中賺OT

所以呢家要集思廣益

[學術討論] 工作日集會或遊行，直插香港經濟心臟

甴近平

全部人一齊出嚟！

求你地搞到我尼個廢柴翻唔到工

太子道呀

彩虹交匯處

以為係自己留言

講真要宣傳下 唔係咁多人肯七點出嚟

係番工前兩個鐘
你番十點就九點出

光棍節

好似之前嗰樓主統一時間7點好啲 我返一點唔通11點先出 咁七點嗰轉咪收晒皮

push!

好

1111 係陣亡將士紀念日
大家可以去和平紀念碑
向烈士致敬

支持雙十一

千祈唔好周圍塞

1111塞塞塞塞

推到上熱門］連登被滲透證據

幫手推，全世界改密碼

文宣

雙11 周圍塞

區區無車行
被罷工

得連登有文宣 要傳出去

千祈唔好無間斷 彈出又彈入

一直戴緊英聯邦戰士都唔係condom啊

光復節

聽日fd話要淘寶 真係想屌撚到佢開花 仲話淘寶冇乜大問題

支持，自從上次大罷工後，好耐無呢d抗爭

11.8（五）和你返工2.0 港九新界

咁就要參加聽日嘅11·8和你返工啦

如果有人周圍掉rb就大獲

殤十一

我想返工阿 千祈唔好堵路阿 行路我都同你行返工架我

黨鐵平日日頭邊會停
係得太子死左人先會

屌，唔好推，返唔到工世界末日呀！

推 曱甴習近平

唔好咁做

和理非，抗爭生活化，

早啲起身，企住馬路打俾老細

Agger

有暴徒堵路

推
幫班冷氣軍師罷工

同老細講：我俾暴徒包圍走唔到呀，驚俾人打所以影唔到相證明

盡早文宣

正 可以直接係巴士落車行番工
唔知要行幾耐呢

Ching好文采

想番工呀

push 我要2000正評

推 要被逼罷工

千其唔好等啲人可以被罷工

求下你地唔好塞三隨
我好想返工

由近平 sorly唔識打

甴曱平

你咁早講想mon po狗睇到？

好想返工點算好
7點見

一陣班人一起身就屋企樓下堵路
真係好大獲
警察都唔知點應付

推行動post

留個名

Psuh

上youtube 睇過外國有啲人放個圍欄喺度啲車就會乖乖地唔行果條線
啲人真係好撚蠢
搞到塞車

Weekend要瘋狂做文宣

千奇唔好。我要返工㗎

我要返工

推爆

推推推推
屯門公路必需收皮

仲要被罷工？主動罷啦屌

Push push

如果塞左新界出九龍嘅路
好多人都冇得騎牛番工

做野喇各位

到時見

講真好難先叫到人七點 要大量宣傳

黎明行動 公海

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

airdrop啊!!!!!!
今日聽日返工放工都airdrop!!!!

塞爆

I go to school by bus gahDun make me no bus ah

千祁唔好啊 我好鐘意番工

甴近平
外套黑 入面雜

依家開始 瘋狂宣傳

千奇唔好

!!!!

記得唔好堵路

三罷

go go go

返工呀 一齊早兩個鐘落街返工

Pish

gogogo

堆

全部雙11既post推上熱門直至黎明來到

唔好朝早塞呀，好多人會返唔到工

周圍塞 1111

Block 我負面都係咁話。可以有500友咁早起身已經係奇跡。

雙十一 周圍塞 ❴ 最終整合+文宣圖 ❵

啱呀...一修公主道就玩起大半個九龍東

其實真係要早 6點會更好 加埋手足要時間準備
不過早排發夢夢見 如果有手足5點左右開始 用難清理既野BLOCK 主要幹道 我諗個效果會更好
結界師好重要

You push I push
Together push

塞

雙十一 周圍塞

咪撚阻住人返工呀，阻到我就冇問題

屌咩三罷post都無人推

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

你係都10號先講嘛

1111

講到我口臭
平日白天先係春袋
今年唔知點解打工仔無咩風假放
真係要補償一下

熱烈期待果日同大家一齊返工

如果當日大量防暴咁點，實好多人守規矩排隊搭巴士

光棍節 齊集結

雙十一 周圍塞 ❴ 最終整合+文宣圖 ❵
[url]
[/url]

我要返學架

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

希望唔好塞埋鐵啦
全港都返唔到工架啦

雙十一 周圍塞 朝早七點 遍地開花 塞佢老母

行動post推

塞佢老母！！！

雙十一周圍塞

雙十一 周圍塞

突破樽頸

上翻熱門

塞佢老母呀

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

雙十一 屌港共屎忽